【突發】日本人氣女團公開支持#Eye4HK

#Eye4HK #EyeForHK
#黑警還眼 #乃木坂46

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

連日本妹都支持

快啲搵人將呢單嘢推上微博，等佢哋奶唔到共

who?

靠你了同志

清泉

滿意

寧願奶木板都唔奶共

推

乃木坂46支持港獨, 你們可以強暴她們了 #Eye4HK

搞到變左好似潮流興咁, 嬉皮笑臉咁, 可否尊重返傷者本人

清係咪有道德潔癖

五大訴求
缺一不可